連登仔10歲即係正常香港人56歲

衲狗應該過唔到20